C朗：皇馬球迷想我回歸

【Now Sports-體育】基斯坦奴朗拿度透露，仍有不少皇家馬德里對他念念不忘，在街上遇到他時紛紛會要求他返回馬德里上「馬」。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）今季雖已離開皇家馬德里轉投祖雲達斯，但C朗對皇馬和他們的支持者還是念念不忘：「西班牙人對我很好，不管有著甚麼問題，我也很想在他們的地方比賽，無論如何，這都是我不會忘記的事情。」

「我會繼續抬起頭闊步向前，我的人生是持開放態度的，馬德里的人很愛我，皇家馬德里球迷知道我為球會付出過很多，人們在街上要求我重返皇馬，他們會說：『這是你的家』，那是我真正樂於聽到的事情。」

儘管有球迷對其念念不忘，但C朗指出亦有球迷認為他高峰已過，期望看到他走下坡：「與此同時，人們也總是準備好作出批判，好像有人會想『他已完蛋，已33、34、35歲，應該退休』，但我很想令所有人驚訝。因為我的金錢，他們會視我為一個應該從來沒遇上問題，從來不會感到難過的人，人們認為有了錢，你就會過著跟現時不一樣的生活，他們正等待我射失12碼，在重要比賽中表現失色，那就是人生，我已作好心理準備。」

1

他們正等待我射失12碼，在重要比賽中表現失色

屌奶星 牙朗夠膽就開個連登ac同我疤手足挑機

唔好係到單單打打

串緊小花?

波台人士

@王騎

阿朗驚咗王騎冇鬼用

算吧啦，挑戰

咁快想返返去溫室
唔係要挑戰自己咩？

牙朗真係永遠諗人地覺得佢幾重要 自己有幾偉大咁

偷圖